講真IPX囉黎炒架姐，邊有香港人真係囉黎用架

你唔係真係信有人成皮野買部Ｍ字額手機黎用呀

一炒唔起即刻成堆人CUT單啦

Cut單蝕錢錢？

我真係自用

我由第二代用到而家差唔多次次笫一日有機，我都冇炒過

香港人成日話人炒野，其實話人炒嘅有得炒都會炒埋一份

窮人一世都諗唔到點解有錢人係點洗錢

本身我都係，但今年真係不了

你唔係真係信有人成四百萬買間三百呎黎住呀

我自用喎

香港樓都爭住買
iPhone X 算甚麼

你以為啦大把阿叔阿姨用

巴打今年訂左幾多部
我想ir都ir唔到 想自用都唔得

好波

4 百萬 300 呎都唔係問題
問題係 為 300呎捱一世，邊有人咁傻的

一部咋，堅自用，一千幾百嘅炒賣唔想煩，除非用左幾日唔好用先算

老實說講，唔係有錢就唔好學人用成萬蚊部手機啦
話緊你班揾幾萬一個月當自己係中產嘅窮撚呀

on9仔下下用人工去計
一部iPhone閒閒地用三年
6000買部an機同10000買iPhone
除返開一個月差一舊水 好甘呀?

係冇資格啫，冇話你買唔起喎，你係俾我講中嗰啲死窮撚

得新香港人會用黎當鏡照

home制都冇先係問題

一世人先賺400萬 你唔好去死？
垃圾少少年薪20萬 8年儲首期，之後供等於租

你唔買樓唔撚洗租樓？

我AOS就係買嚟自用

係連登仔先覺得幾百萬要熬一世架啫

你連幾百萬樓都話貴啦，一皮買部電話唔貴？我寧願攞一千萬買個二百尺都唔會攞一萬買部電話囉

有冇資格係由你定？ 連登仔勁到做埋判官

搵錢搵得快 1萬小事

幾千萬年薪又係用一萬蚊部手機，你幾十萬年薪又用一萬蚊部手機，坐埋一齊好唔好意思拎出嚟

好牽強喎..

幾千萬年薪先唔會同你啲窮酸思維連登仔計較拎部電話出黎好唔好意思囉

開始鳩up

其實d人主要針對apple, 以前an機二千幾三千蚊時已經開始咁講

咁你咪買個二百尺單位囉
講到有樓就叻叻豬咁

至少唔會好似你地咁講到幾百萬都要熬但係就買部一萬蚊電話
二百尺留返你地上車啦，我唔使做都自然上到車住得好過你地

你咪買囉，買嚟掩飾自己窮嘅事實

本身我都係年年追 年年買
但今年apple當人on9 ＄8588比部64gb人
up一upgrade居然要比多千三上256 （貼錢買用唔著既野）
一萬蚊萬問題 但我最憎比人當水魚傻仔 貼錢買難受

最無恥係工程師一路屌Iphone 廢一路炒

好叻仔呀 唔洗做

我係想講樓上班人連一千幾百萬層樓都話貴就唔好話一萬蚊買就電話唔貴啦

睇你咩需求姐

自己唔買/買唔起，就話人地買係掩飾自己窮 酸撚到

繼續用部電話嚟打飛機覺得自己唔窮囉，唔窮嘅話上面啲人就唔會話幾百萬樓都貴啦

結論：有樓先好諗iphone

窮人買電話就一定係掩飾自己窮？ 只可以買3310 平電話？幾百萬唔貴唔通一萬貴咩 以你嘅logic你應該唔讀書唔做野咩都唔做去做廢青，因為如果你做你只係掩飾自己係廢青

3年

老實講要計已經好on9, 所以你兩個都on99

yes
最撚戇鳩將部機除開當日租
戇鳩思維

而家用緊部iphone 6係當年IR頭幾日買到 計落3年零1個月 X已訂
唔介意你話我on9 連登就係9up架啦 睇下呢個post幾多人同呢位巴打玩
不過佢一路既口吻都係你搵唔夠幾錢就食雲吞麵算啦唔好學人食放題
有啲悶

真係唔好講笑 電子野最好唔好咁做啦
一陣部機過保又出問題 心思思計條咁既數盞自己揼春

我有講錯？